有無人呢排LOL會無啦啦大爆PING?

平時4X,有時無啦啦跳到上8XX

有

你咪又係鐵牌

唔玩垃圾game

其實係你部腦有問題 老闆咁有錢快啲換機啦

me 用icable

唔用lan線咪會囉

吓我隨機單中大師

唔玩支那Game

你一個雷四個

淺井單中

樓主本身就係藍絲

我觀塘FAKER

一到夜晚 就爆ping

我都會 reconnect冇事

X2

On99

Reconnect 完都爆

香港啲網絡公司廢嘅 人哋韓國啲網速快勁多

係幾秒內跳到上8XX PING,之後幾秒內又跌返

打緊rk冇啦啦500幾ping
斷埋線要5分鐘先連得番入

會 我會自動走場同坐左上我大脾嘅定延執返劑

米癲拉

傻閪先用有線

收聲啦而家cut唔到好能嬲呀